［周國賢］ 周國賢可以點歌做cover 大家會點啲咩

我先
陳奕迅-不來也不去

佢自己既歌
七味粉

佢自己嘅歌成日有得聽 我反而會點唔係佢嘅歌

還有什麼可以送給你

沒有你我甚麼都不是

取消資格

不來也不去 落花流水同借火

巴打 識貨 三首都好正

Wfor係邊個

佢助手

好想聽佢唱弱水三千
佢d假音

死亡三部曲 頭兩部

佢唱月球上的人 聽出耳油

還有甚麼送給你